香港唱好演唱會將會係無綫電視開台51年幾以黎最柒既電視節目

一大班以歌手之名、無歌手之實既TVB藝員同事
參與一個所謂演唱會既維穩音樂節目
就等連登仔星期六睇下tvb史上最撚柒既一次啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

爆足一周先係

唔需要睇
由佢自己柒

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

本來都柒

今次更柒

我同你講 到時啲打手起碼推爆幾個post

諗起有啲明明係暗黃嘅都要被逼去做依場維穩show真係好撚慘

聽聞仲會有big big shop廣告植入

真係要睇下有幾柒

我會運用市民既第五權全程監察住呢個節目 按情況決定是否向通訊局投訴

聽都未聽過，關我咩事

如果班歌手肯唱願榮光歸香港
我就睇

起馬會食KFC

會唔會掟壽包?

預計後晚opening:
(一廠燈較暗 阿姐企場中間講野)
阿姐：暴力 解決唔到問題
唯有歌聲 可以化解人心

音樂響起~~~

感覺會有啲亞視feel

橫掂都柒
咁點解要睇呢

你叫你個fd美斯巴咪撚再開post討論先啦

佢要生活架

屌你唔敢唱live 尋日已經錄影左